話時話，林志偉團購雅居樂單野，有冇收回佣架？

黑警 變支爆水魚

2019-10-18 / by martinoei 黃世澤
有地下特首之稱嘅林志偉，最近幫黨諗到條紓緩支爆嘅水路，就係以警察員佐級協會名義，團購雅居樂嘅肇慶香港城，俾啲 黑警 買。林志偉呢個做法，本來好有問題，因為如果佢照中國式規矩做嘢，佢應該有收回佣。但更大問題係，條友攞啲 黑警 OT錢進貢俾黨，其實同幫共產黨無償勞動無分別。

黑警 變水魚救支爆

呢招真係賤到一個點， 林志偉 固然好大機會有優厚回贈，有無現金回佣叫ICAC查，或者ICAC唔敢查，就算林志偉無收水，中共一定對呢位引入外資拯救樓市嘅友仔重重有賞，呢條友日後成為大官或人大政協，我完全唔意外，佢真係識撈到一個點。

但對 黑警 嚟講，佢哋好難唔變水魚，因為如果佢哋拒絕買肇慶香港城，日後一定被黨認為係不忠不孝，就升唔到官，所以人人定必搶購呢啲黨指定嘅樓盤，今日雅居樂，明日碧桂園，總之你數得出要救嘅中國地產商，都會因而受惠，但 黑警 為咗保住自己份工，其實將自己份OT錢掟入鹹水海，更何況照依家收皮期嘅陳健波主持會議方式，會議期間再有人攻入立法會指日可待，如果有人召喚神獸對陳健波，我都唔會意外，呢啲都係向五四運動果陣，火燒趙家樓果啲大學生學習嘅啫，中共咁鍾意標榜五四運動。我十分之懷疑， 黑警 份OT幾時有得出，屆時仲要孭一層好大機會豆腐渣到爆，純粹用嚟拯救地產商用嘅政治樓盤，查實同白做都無乜分別。中共果然好識搾乾香港 黑警 ，仲要有班傻仔心甘命抵添。

但更大問題係，肇慶香港城好大機會樓價變成死城，因為中國地產業已經衰退咗好幾年，喺貿易戰無外來資金流入下，中國嘅樓市只會死氣沉沉，所以大家諗吓班黑警坐住啲乜嘢垃圾盤？或者肇慶香港城都有番啲質素，但之後果啲，好大機會係買剩蔗，唔賣啲垃圾俾你點證明到你愛中國？而美國同歐盟好大機會制裁黑警，資產又去唔到英美等國家，鎮壓香港人，不單無特別嘢收到，仲分分鐘OT錢攞晒去進貢北京啲friend，所以 黑警 為北京搏老命，本身就係十分傻仔嘅一回事，仲要日後香港警隊嘅指揮系統，如果中國佔領下就以空降的中國人為主，如果英國重光香港，或者香港獨立，依家啲黑警無攞去槍斃算係咁。買咗不單無助升職，仲手上多咗一個無得翻身嘅有毒資產。

所以 黑警 喺支爆下，已經被共產黨睇中變水魚，呢啲水魚一旦喺中國樓市慘遭滑鐵盧，佢哋到時再後悔，外面一早四面楚歌，香港黑警果種愚忠同愚蠢，真係呢次令人十分之大開眼界，其實林志偉應該早啲轉商做奸商，出賣同袍換取自己嘅經濟利益上位，呢啲賤才，真係十分之有資格開間公司，呃晒全香港人啲錢。

咁樣冼鳩自己兄弟

岩岩狗會記招ERER SIR話事前唔知有咁既事

果個叫誠意金

諗諗吓又唔奇
Er 蛇白衫架嘛

但佢又有資料係手喎

一復會就傾加黑警人工，你估真係獎賞咁簡單

人哋呢d咪不割蓆
潛台詞:唔關我事 咁on9我先唔會上當 大灣區留畀散仔幾好